GME 22 (Earth(we are here)-> Moon -> Galaxy)

NO RETURN

SH

到底目標價係幾多

冇左個括號括住22差啲蕩失路唔識入嚟

仲問呢個問題

如果GME 繼續痴線落去 ,可以put 定IBKR同 FUTU

買OPTION CALL既話
想問係咪跌到某一個數就會打靶?
咁個數係點定
例如我買115CALL

Sh

掛定800走人

會唔會太保守

第二宇宙速度.

我今朝俾啲按錯14x賣出果啲觸發左牛牛條件賣，嚇到我hihi，請問係咪呢啲情況係唔會賣出，要等大圍個價真係近先賣？

（我係新手但會SH)

SH到星期五

今晚會唔會一棍落返去150
想加注

citron係咪可以同game stop傾收購, 之後發新股?

溝唔溝好？（向上溝）

聽日等入300call

今晚如果跌再溝 驚閪

巴打識玩

訓醒終於

巴打終於接返你啦
一齊上火星

有無人一樣經歷

真·財富再分配😂😂

221
有心未怕遲

222 here

屌 訓醒200蚊

屌你個名

Same以為眼花

800

收購?
等星期五坐火箭一齊拎哂citron d cash
citron都唔存在啦

無人會知最終目標價係幾多
無人會知單野最後結果會點
而且就算知都唔會係連登仔，上wsb
咁撚多韭菜成撚日問問問，真係抵你地平時被人割。

好快開到23架喇

美股option唔會打靶
只要到期日唔係otm就ok

咁要睇買咩，如果買steam我sh

感謝elon 爸爸的twitter

瞓咗冇睇 點解突然升咁多 真係關Elon 同 chamath 事

想請教下換手率成380% 即係點? 流通既股票已經比人買左三次?

我點知
你問下班淡友幾時肯投降

理論上流通嘅股份都轉過3.8次手

230

正解

係咪話要關借貨？
想問支牛點關

今晚300啦驚咩

仲有好多散戶認為係普通音樂椅遊戲

GME係一隻只要Strong hold 就贏既股票

唔係接火棒

Time on our side

Short interest / $40淡友 / 38%平倉

全部都係成本 對面點贏到

其實會唔會比citron 偷到雞？

其實應該點部署，星期五實爆市

尋晚唔多唔少都關事，盤中chamath 盤後elon ，連帶引左班信徒
本身尋日都係估80-90，早段壓撚死左90價位

Collective consciousness

岩岩個棍咩料

218高J左

笑死我，冇我份

87.88

有傻鳩87賣咗

有傻仔87蚊賣咗

如果宜家citron投降 個價升定跌？

出twitter

今晚一開應該會大棍
一跌即入貨 / SH
就會好似琴晚咁
半分鐘由
150->130->停牌->148

改埋Elon 名都無follow人

投降咪不問價買入，升

今晚加倉

你睇下chamath Twitter 講乜

呢排賺夠

臨尾嗰下咩事

210129c200

既手足
今晚會升上到邊

225 點算

但係點令到散戶一齊sh？同埋sh既定義係講緊唔賣？
但如果冇人放咁又點會有人買到？ 者係不斷有人選擇take profit離埸而一邊有新人入黎接棒咩？

睇黎一陣盤前已經會爆一段

咁者係接火棒遊戲？

唔洗驚 我220

唔識就唔好亂嚟

citron俾散戶打爆咗仲升？求指教

sh , 要贏一齊贏

Short squeeze有冇可能提早出現？
班空頭應該知道唔會夠elon musk黎
利申：set左420.69放

235

原來瑞士山區肺係真

896.4

到底set左乜先會咁放

Citron:想壓低股價

今晚買咗250/300 Call 有冇機上到？

可能死ser宜家先對到盤

呢d係行權call option，唔係真係呢個價賣出去

你遲起身啦上過250 or more

老散有愛🚀🚀🚀🚀

而家就係大量老散SH

SH定義唔單止係唔賣 係貨都唔借出來俾人沽

而家係咁trade既 係 daytrade撚

同埋 long call option 個陣 要買正股hedge

再加上 全世界都知 淡友 short多過100%股票

其實點解係420.69
點樣計出嚟

利申：set 左$500

無死ser bo琴日
set左止蝕？

ELON 應該入左貨, 令WSB個個開開心心

琴晚8x入嘅 今朝220放206入返，sor我係day trade 撚，但我有make sure eod前一定會買返keep住quantity唔變㗎

揸緊$144@5

見到咁我就真係唔放住
起碼要400先

420 = weed
69 = sex position
啲人9作出嚟姐

其實公司配股呢

Bitcoin價

邊個再問呢個問題要整個list記名

咁你答啦

有個問題
假設citron盤後要補返naked short
但盤後既成交除左citron自己要補貨另外仲有一堆elon信徒入場玩
係咪無辦法估到citron補返幾多貨呢?

如果知道佢補左幾多，就知佢尋晚用左幾多，就知27億仲剩返幾多?

公司配股可以用嚟還債 其實對前景仲有利

屌

我gme post 11個時股價都睇500+，依家睇1000+

最大問題佢配比邊個佢話事

Chamath都玩

屌你老母返去追故啦柒頭

救番個想殺自己嘅人
等佢下次可以再殺自己？

(西瓜) 想問下換手率呀騙案呀搭棚班傻西係唔係度呀？

訓醒見唔到D神魔亂舞 開心哂

1000

唔打靶咁咪冇人輸？

柒頭，答我啦

無錯，識玩既人就係知道short 多過100%,所以識玩既散戶知道集結sh 就會贏

但問題係，有一大堆傻散，唔知玩法，淨係入黎坐順風車，又問目標價幾多，呢個係風險位

你會唔會配比一個想你公司破產嘅人？

巴打早晨

佢唔洗配股都夠還債

係到問嘅人不如直接去Reddit wsb 到睇，由睇幾錢到琴晚點解115咁難串有晒分析同資料

屌我啊

我睇緊$34000

佢自己cash flow 都有d問題

掛999

今晚上300?

空軍燃燒生命

現有董事會CEO同埋股東點解要益你，配完我股份攤薄一半，定你打算賄賂我，如果咁樣玩都得，沽空機構永遠唔會輸錢，我$200沽，搵股東一蚊配返出嚟

換手率果D琴日賺到飽哂啦 又高位150 short 低位65平倉 話MELVIN一出棍就put wor
想捐幾個麵包俾佢地

可以留名比個孫

你知唔知打靶點解？去輪商個網睇下教學先OK？

Chamath: I will win

所以少注

做到呢步，實睇到，去到呢個位先關鍵

吹雞叫賺左錢果d人買bond

你改名叫問完又問吧啦

佢哋唔會去睇㗎，伸手黨就淨係識伸手，你以前冇上旅遊台咩？

我係答緊唔會跌到某一個數就打靶
到期日價外唔值錢呢啲常識唔洗講啦係咪呀

144樓

fcf正數喎

笑死
拎閒錢玩下 一起身見20x

炒起左啦 淡友就算不問價平38%淡倉

佢另外100% 都會call margin

因為平緊既同時 個價火箭上升

Citron 唯一可以做既 一定係盡快投降

一係就每日naked short 震走老散

早晨訓足8個鍾 ALERT都嘈唔醒我

87賣係咩玩法

option / warrant are different
期權同牛熊證既分別

當然, option都可以有ko feature
but essentially different
牛熊係有ko既option

市場上講既"option"係vanilla

有既，比左好大利益，但人地都識計數，呢個利益一定好貴
但佢自己都自身難保

Shitron有可能偷到 但事實並無變 流通量都係唔夠空軍平倉 一定會有人pk硬食

In regard to some of the pain for those negative on GameStop, S3 Partners estimated earlier today that GameStop shorts are down $5B this year. Running down the details, S3's Ihor Dusaniwsky says GME short interest is $5.51B; 71.79M shares are shorted; the short interest as a percentage of float is 139.57% and there is a 31% stock borrow fee on existing shorts and new shorts are paying over 80% fee.

屌唔記得9點盤後去左食早餐
唔知一陣5點仲可摸可以加倉209

呢個問題好似見左好多次
個個post都有
屌佢唔想發達就過主

set 1000 蚊放, 就會hold 住唔借貨出去

嗰啲都唔係叫打靶啦 個term有definition㗎嘛，打靶同到期差好撚遠，今朝做乜又換咗另一班伸手黨入嚟。。。

其實可能聽曰再double 都唔出奇 我留低1/4 set左更價

而家老散知佢咁玩應該都震唔走
震得走既應該都唔多貨

咁平唔到要破產咪跌到瞓街

好想快d睇 星期五末日long call

唔係 都係果句 投降都要有人肯受
而家呢刻冇人受
佢倒不如暗地裏偷偷賣仲實際

好想睇 citadel繼續課水 Charmath好似同佢地有仇

嘩收市過200

勸大家乖乖地留係度討論

出便班傻閪，到我地玩完個遊戲賺夠，都未知道我地係點賺番黎

去到呢個階段，無謂引班paperhand 入黎玩，雖然影響唔會大

點叫遲先，80蚊有貨，少注
邊個得閒mon 實連燈？

150@ $48.21, 開心SH中

真

間野根本有無咁多錢捱到1000

佢sell stock有人敢高價買咩？明知係泡沫，過幾日跌下落去

佢繼續課水 咁我地keep住有錢賺，千其唔好咁快投降

有chama同馬教主吹雞，唔洗再靠老散自發，坐定收錢

130%沽空 價錢任你開

沽空機構🤣

當證券商幫你斬倉，佢哋係唔會你高位定低位幫你搵個靚位入平啲，個差額一樣追番你，你依家沽空機構入邊啲資產未賣晒之前你都破唔到，m仔個間都百幾億美金資產

想問下沽空130%, 咁SC班友係咪再另外計??

屌 琴晚見佢妹左咁耐90 諗住唉是撚但求其set個limit sell 140就去瞓點撚知一起身就200

點賣 $40既7200萬股淡倉 要平幾耐先走到

閒錢都賺到部PS5 有與參見證歷史就好
仲有得上 如果加倉就小心 量力而為

叫班on9去wsb睇吓發生咩事先返嚟啦

我以為FT又中bug計錯數

外面d人見搵咁多一定會叉隻腳埋來
今日可能又返返星期一咁癲

琴晚就係兩三棍打唔落
paper hands 全部都變晒鑽石手

500佢已經要跳樓啦

係

今朝都有個148

你上utube 睇幾條片先再問

我諗已經準備跳

唔加喇 20@9x 夠皮喇
跌先溝 唔高追了

岩岩有棍落到89？

對家可唔可以搵gme增發
傾某個價接晒d貨
好過係市場硬接

係香港先咁鍾意炒 KO features 呢D吸血野
美國就正正經經玩option

早知唔訓

GME追Tesla上1000

等睇渾水入嚟

嗰下似係手誤賣出

都係果句，有人想殺你，你會唔會幫佢？

我假設佢又真係頂唔住，借貨嘅證券相要包底，今日開市就爆升，根本call loan頂唔住，一方面爆升，一方面證券相已經調高晒保證金，你當自己$220借牛牛媽展，隻股依家40蚊，沽空機構調轉但原理一樣

佢星期一個次159打到61
之後打唔落 注定 輸到仆街

成日都有咁既事

想問下 係咪通常broker 都係 itm 的option 到期會自動幫你行權換股票？

已經無貨借 500000一棍都打唔到

今晚一開應該會打

其實係Dilemma 係咪都死🤣

fuckingdeepvalue update 左貼倉
一股未走

嘩屌，原來d機構咁樣嚇人嘅

訓醒出面成堆唱淡

個強姦犯叫你幫佢

300放一半先

有elon papa 5點再追貨

依家啲人見到滅世棍都唔驚

咁你改名啦

ib enable左常規交易時間以外，都係掛唔到單

唔太明 即係點？

其實musk 出左聲
可能又多左班短炒老散入場，
預左今晚可能又chok 過到時就係機會......

傻散想沽隨便，會有大資金黎接貨
一個賺硬既 trade，唔知幾多年先有一次
今鋪唔 SH 注定一世做傻散

5000萬股 1人1股 strong hold 已經玩撚完

邊個on9

下星期係咪到 BB 啊？

不如500啦

琴晚$90 入，掛無限期$200放

訓教個陣仲係$90左右來回，一訓醒就$200 放左

搞掂GME先啦

俾我係沽空條友實日日繼續short 搵全世界陪葬
因為睇依家個勢佢地已經係死硬

得20股90
唔夠膽太博

似無保證金，大把新入場既老散根本唔知/唔識熄借貨，叫佢哋掛$2000買股票又要問點解

要幫趁gamestop

諗住捐612 & 燕子生命 & 網媒 有無人跟機～～～～～

我意思係3/4 會$1000 但1/4 set 左$9999

佢一定唔夠膽再打 佢打完 要即日買返貨
琴日我睇頭兩粒錢 佢俾多頭守到差D買唔返佢掟果D貨
果陣係90蚊
今日一開200$
佢無錢掟

收市後已經 $209
利申 7@100

無錯
ko feature擺明睇住你黎食

其實驚唔驚sec

BB 有5.08億股 點玩呀

GME得4652萬股 唔同好多

我不知幾想有滅世棍比我入貨添啊

一係冇貨第二係要比保證金，佢連保證金應該都比唔起啦依家

跟

我都係 set左149set番前日滅世棍個位 點知盤後230

唔知
我正股人黎
不過我工作接觸大量option
夠錢就應該係
option其實有分physical settlement同cash settle
cash settle就係到期到價計數淨係交收pnl

Long call唔會打靶。除非你可以行權但唔夠cash，咁就會強制call margin

d on9 唔了解清楚就話係泡沫
明明係 the big long 2021
雖然我都驚到時人踩人

即係入邊借貨既數量 同一年既interest rate
依加係貴到痴線 同埋無乜貨
佢借完去整滅世棍 要買返貨俾人
如果唔係就=佢再開net short
佢邊度有錢

妖股贏少少算
今次GME all in贏錢嘅人，第時會輸返
利申22股77蚊

咁你咁講咪棍都出唔到？

賣

睇追原來撈亂左牛熊
屌 唔掛得之成日睇到1999

今晚唔敢加注

贏左我會放番一半落tsla
一半cash等跌市

Elon Musk之前比班仆街搞唔死
今次踩佢地一腳就收皮

all in完cashed去睇樓啦

贏錢真係睇膽量

股價黎講....真係泡沫
但最搞笑係，又有班傻仔無得唔買

唔會打靶 會變到0.01囉

跟我講多次

做淡慘過做雞

其實都要多謝南亞手足

嚇死我

如果迫佢停牌 = 賭場反枱
唔知會點

心態問題
all in GME證明你冇可持續嘅投資策略

呢條友咩事

點解第時會輸返贏完呢轉 咪繼續做返之前交易個mode

420 鐵底

百幾億資產抵押 佢地都係all or nothing

想睇有無勇者加入short大軍一齊死
citadel同72個2.75b一晚就凍過水

師傅今次可摸耳比夠270億我割老散哭撚左

講就咁講
第時睇到有其他投機機會
又會忍唔住手買

咁玩法唔知會唔會呢

要起身數錢喇

GME呢個short squeeze就係一個持續既投資

淡友平倉

得3股係手 數唔得幾多
除非今晚上300 聽晚上400

五點再加倉

講緊未來30年

興幸上年有認真上過lecture 依家知道發生緊咩事

其實星期5係咪盤前就要走？

仲有韓仔

你咪計佢7成保證金，開盤220就沽一股要擺$154蚊，仲要搵到證券商肯，要諗埋證券商都唔傻，你柯煙老破之後到我賠，你沽空我陪你破產有冇咁傻

咁同有錢佬內幕料一樣姐 不過今次係全世界都知

我都係正股人...好少掂option

問親都未聽過人 股票settle

星期一159落61係因為stop loss既問題，今晚無係因為全世界叫緊唔好set stop loss，轉set低價limited buy。

其實大家都係等淡倉平倉果下，幾錢放到無人知

幾十年前：李嘉誠條靚仔死好命姐 睇死佢之後輸返晒返去穿膠花

放心
到時一定人踩人
但不嬲目標都唔係要估佢頂

係要見到short squeeze 果一下呀！！！
係historical MOASS!!!

訓完個教起身

之前就話佢帳面有130億美金資產，兩個交易日無左50億up，你係證券商陪唔陪佢，鬼佬有人計左啦，新個27億已經輸曬有突

不求同年同月同日買 只願同年同月同日沽

睇淡不做淡

佢而家又多一堆200 call 要平

其實paper hand一止蝕我就感覺到係加注機會

尋日睇燒山條片講之前發生過兩次同類事件都係靠同大股東傾惦數肯賣D貨俾淡友平倉, 但今次Short成1XX%真係無得圍耐傾惦數攪得惦

等開300/400 末日call

咁佢準備仆街了

其實我留意左好耐發生咩事，覺得十年難得一遇既機會先買，仲要唔係all in
唔好講到個個今次all in 就係reckless

每升12蚊就10億
依家升左140蚊
佢地玩撚完了

如果你睇到下次又有另一個機會
係咪又會all in?
真係睇得咁準？

可能用27億買咗200call

sc係燃料🔥🔥🔥

木媽睇好gme?有冇link

好人一生平安

尋日特價時段放棄咗做SNDL股東🦀，Lucky比我排到$81.08

SH to the Moom🌝

依家都味算short squeeze 再等下先

216本 12股 生死由天暫時目標400-1000

好似好大胃口

但都想見證打敗有錢佬嘅一刻

之前VW都係市場乾貨到7%，沽空13%咁既格局
有大股東放貨就settle到

今次139%，唉.....

0.6294股

正解，short squeeze 先沽
呢度仲有班友話幾錢放，幾錢又入返，根本唔知自己玩緊乜

216

目標價$9999

我屌你老母個人都幾黑心 有錢賺就積下口德啦

100蚊買左

上youtube學下嘢先啦，你咁樣啲本唔夠你輸

留返一股set8964

諗諗下short 真係幾搵笨，風險大，回報有限
廢老compound 20% 50年真係唔係講笑
大把hedge fund 今年賺10倍，出年輸返99％

放心set定目標價星期五實接到你

GME 仲肯救班沽空佬? 之前仲想GME死
而家班WSB 反而賺左錢會去GME 消費報答返人
得, 俾我係GME我就set 1000蚊一股賣俾你班沽空佬, 你要唔要接?

咩course?

ALLIN左既,真係睇路
有賺就好 永無賺盡

一個投資開嘅人
正常都7~8成倉，自己有投資組合

今次all in得GME嘅會係咩人？

SH 係：
1. 唔好排盤沽
2. 唔好Set 自蝕價，星期一血的教訓

提醒嚟
唔聽就算

反而想知點解香櫞會玩到咁大 完全無視左風險搞到而家咁？

27億買晒CALL我多謝佢幫我推價呀

可能用左27億買putchamath同教主真手足我賺夠買返架teslun渣下chamath就不嬲支持佢ipoe

fapfap 啦

咁樣算到期時點計?

屌set100放然後瞓左 瞓醒就

84蚊入 20股

220高J , 今日係咪準備上IFC

拿拿拿 我呢D 老坑都係覺得要HUMBLE D
一日未賣一日未知咩世界
利伸: 星期一 9沖 聽連登仔講渣到星期五 起碼

經歷完150 插落去60 幾之後已經無野好驚
希望大家繼續SH 仲有排玩呀

但身邊人包括我斬放咗少少平返孖展數方便SH到尾
咁佢係唔係已經平返個倉啦

睇甲級商業單位？

Uni year 1 d course 黎
戈陣教緊咩叫short
講唔知邊間公司d人係咁買自己公司d 股票 等short 左戈d買唔到

不是單單香櫞沽，香櫞係7在拍片話買gme係sucker

琴日高位 今日低位 SH

218 here

cause they are fucking greedy like people did in 2008, 2000

有條友唔係話日日劇本一樣跟沽賺幾個月人工嘅咩?
使唔使買個飯盒上ifc揾你?
想食咩?

之前上到150
做咩要set 100?

Strong Hold
不沽空，不做T，不孖展，不借貸

會捐

傳，未fact check

契媽話$4000

你漏咗溝貨

等於有條友拎把刀追住你黎斬 追追下仆左街
你唔斬番佢 反而上去扶佢起身
呢獲買定花生都得

用profit買輸哂唔洗輸身家
利申用TSLA啲profit都收左唔少

佢本身唔關事，係中途插一腳沽再出嚟串咀。佢個沽價係40以上架

瞓著咗唔記得入貨

STRONG HOLD FOR ONE FUCKING TIME!!
WE’RE MAKING HISTORY

家下先入會唔會太遲

我今朝沽少少都係想平返孖展渣

其他正股仲SH緊

profit買梗係冇問題
講緊all in

心雄囉, 之前得以為今次都得, 搏得太盡。
點知WSB 有班大佬埋伏左咁耐

出發點係好
換個講法會好D

跟一次$6'120 ---> 612

低估左wsb 同gamer 既財力

今晚會唔會有1000 call

SC輸無限就係呢啲
SP最多接貨輸有限錢

有我買

重點係無大台 無人比佢地傾
事實又點spin都spin唔到去串謀控制股價
佢一係就做爛市 全世界都知以後空軍做野有後盾 一係就伸班空軍一腳 本身空軍都係少數 sec會點揀？

仲甲級, 買起成個中半山啦

好彩臨訓前入左張29號200CALL 84@50股SH!!!!

冇睇上個comment

同埋班fund 佬可能連ps5 xsx 出救到gamestop都唔知

漏左永不借貨

見到大機會
一鋪 all-in 先會發達
靠做 portfolio 咪做死一世傻散，係我話既

證據呢

佢買put姐
唔洗死既

咩150買put收市平盤個個好撚串嘴架嘛尋日
我記得

咁撚醒
GME佢地夠錢其實可以自己賺

跌可以溝下喎

太年輕我尋晚預仲有一棍 所以set左65蚊溝貨
估唔到尋晚就升空

我其實覺得呢單野之後隨時連鎖效應引發股災

借貨係講緊散戶借出去定點？有得咁架咩

係 紅字 可溝貨

一早叫左做功課
了解成件事
了解完你就知, SH係全世界一齊開心

自私自利既人係會有教訓
下次唔好啦

另一部分. 係唔知WSB班股神一早伏左係GME, 佢地好似幾蚊已經入左貨

散戶唔借比人去沽

希望你一世都咁好運

總有仆街仔會走 所以大家都要小心

到底計唔計到條數幾多人會SH
同埋大家應該sh到幾時，bear 唔到total loss 既人應該點exit?

唔好all in呀

點解會料事如神到咁

真係YOLO

$53 入左8 股 諗住唔溝坐到尾賺少少

上IFC自殺買office

我決定掛831, 1001沽

任何價位買入都係自己決策 但係買左就唔好放唔好賭身家

支牛點樣set 唔借貨
係咪set 左價錢賣就得

唔會救空軍啦, 拜登岩岩上台就俾單咁野佢

唔會total loss, 間嘢點都值$20

Wsb 數據 可以用黎睇幾多人claim strong hold

唔john個咩股票借貨就得

你去Reddit search下 Wall Street bets 就知佢地12月講緊 呢度abeautifulmess巴12月都有講

all in or nothing

有券商有stock lending program 借你啲貨出去 俾番息你

firstrade要同佢email 先熄到

SEC 冇撚病呀

幫你講多句
鬼唔望你班撚樣放晒成副身家入去輸清光一世做失敗者咁鐘意賭！！！！！

個心有無c服d

有尼個可能性 但銀行/基金佬應該奶過雷曼之後有做過風險管理

michael burry 個倉唔知有幾多GME

垃圾ft尋日入張option都入唔到

從來都無人叫strong hold GME 30年

fake ga

落130即刻爆買賺多幾個b仔
我要人人有b仔過年

AMC

我都以為shitron會做到野set 咗70左右all in，點知升到爆

唔緊要 下次再入
其實最怕係瞓左睇唔到個巿

佢唔去到咁盡,其實唔會咁
今次應該所有仇家上門黎搞佢

hold gme or buy ps5 for your wife's bf from gme store

IB唔主動開好似無

all in gme既人贏要記得今次贏係好彩

唔好諗住下次都一定贏

沽空原意係去搞鳩d劣質股
貪婪既人拎黎操控股價 最終中伏
呢d都算係市場一部份黎

30年買返2800啦廢佬

GME 仲肯救班沽空佬? 之前仲想GME死
而家班WSB 反而賺左錢會去GME 消費報答/捐返俾人, 你班fund 佬為社會幫過D咩做過D咩?
得, 俾我係GME我就set 1000蚊一股賣俾你班沽空佬, 你要唔要接?

尤其後生仔本金少根本唔怕搏一鋪 all-in
最多做返一兩年野儲過
我就唔好喇，買一兩皮算啦

我哋無掉低前晚既高追師

我覺得正股都無咁驚
options 就要睇路

睇字啦屌

Ching 我同你一撚樣做法 想屌死自己

撚到班fund佬傻

同埋後生無負擔......

大個左......唔通真係拎埋老婆份本 all in 咩......

倉位20% 已經開始驚

721 831 1001 1111 各掛一d不如

其實係因為美股贏錢的人太多

全部都拎Profit來打Citron

大大隻parody 都睇唔到

諗住買4萬call 好驚

掛1股$721831

咁樣set又幾好

真 咁玩法以後邊有沽空機構
我240都放左d
不過都留番d 陪大家一齊坐船

SEC想盡最後一分力 citron爆真係幾大鑊
但同中共一樣 你搵極都搵唔到反送中嘅大台 因為冇

fake news ar ching

走咪佢自己賺少左
short平晒都唔夠貨
唔知驚乜

ching 諗住咩策略？

Reddit有po講
保守估計最好最少要400蚊先好放

不過留名睇基金破產 玩唔得耐

利申：入咗市 賺到笑

fake news, 禁入去睇最底

連登反向指標

我目標都係為見證同參與到歷史一刻
賺唔賺錢已經唔再重要

其實呢幾間野破產對個市都無咩影響，睇下呢幾間個規模，炒埋一碟本身都無400億美金，tesla一日交易都200啦，成班冷氣軍師話引發股災咁老散唔買gme都會股災

嘩,依到唔係少少啦喎
何止1個晚餐 皇帝餐都黎

咁識玩應該點玩

it's a joke you fucking moron

想問下收盤個87係發生乜事

我都係 雖然買得好少

nonono，低位黎，far from 高位
禮拜五見

話說有個東涌乜尻做淡巴打
佢仲安好嗎

我都有set 65.5買貨，但賣貨就set 1200

贏谷輸縮，今晚睇位溝上。多謝132 重倉果位學生哥出post，我先知呢單野。

225入多少少 而家真係all in了

"This is a joke, you morons."

Sor 無fc 但我講in general 野
就算佢查唔查都係禁
如果係真仲好 又可以低位買

洗走有stoploss 嘅人？

散戶都係得14% 大把大戶同機構一齊玩緊
SEC要搞鳩long side無著數

咁你幾多入左？

除時黎個gfc2021大家賺夠睇路

bear唔到total loss我一路都講, 唔好玩呢隻
呢隻係either $0 or $1000

呢期都賺夠

之後佢業積好左基本面改善又再爆升

114

除左散戶
我諗佢之前咁沽空法都得罪左唔少人啦

見到出面咁多淡post 我就知要SH

To the marssssssssss

唔係料事如神
係好簡單既fundamental analysis加上一班癲佬既加持先做到
連登財經台係呢世都唔會做到

只係提吓個名都唔得，乜咁專制架

好多都咬牙切齒

Call到300 其實我唔係好識

齊心等收錢

屌 淨係出面班唔撚識係度鳩up就知無咩好討論
何況一齊組隊

咁少

fake news

你唔買美股唔通港咩

fake news

不過4000好合理

今次可能背後有侵嘅支持

其實139% 沽同散戶得14%股就知玩得過
始終都係覺得成場只係係大戶/機構劏空軍既事件
我地老散搭順風車咁

一拆十，之後再升過

Infinity

一日未放一日都未落袋

melvin capital 破產會點?
不停咁升. 邊個找數.

今日盤前一開會唔會$300...點買..

孖大佢囉

咁冇嘢架 咁最多咪跌返轉頭 更何況我低位入正股
間公司係正常嘅 我又唔會蝕晒
而且你怕蝕嘅你都唔會入市啦

elon 9up 1句就升，賺到緊係幫返elon papa

當你覺得佢會上1000
$300就係帶黎3倍幾回報

神助攻

今次如果成功, 真係要寫入所有History同Finance 教科書

gamestonk

請問各位高手，呢個活動最初幾時開始？有冇師兄day1買到宜家？

Fuel
To the Mars

盤後就收市前有筆87.88
咩料

remember i said

read less lihkg, read more reddit

人地真係好多高手

正呀
要賣貨補倉

幾多錢買？

stonk
特登咁打

87.88仲要113000股

成個矽谷都想送空軍一程

Melvin頂住呀

賣到無就要平淡倉

其實而家成間Game stop先 20B 仲算好出血？

有shorter跳樓未？平時假消息出個post沽空,sec又會無出聲

仲未算*

舊年油價drop to negative, 今年有單咁嘅野，自2019 開始， 世界痴晒線，各方面都係

知唔知佢地有幾多asset

唔會有人要找數
因為已經有大量嘅call根本上你揸到下星期一實賺

最後果棒一定有人幫你接

全球大聯盟

收到風匿佐返入東涌

Melvin 破產係好消息定壞消息

只要SH, 佢多多都唔夠

聽聞 年頭係USD$13b 至上星期五唔見咗最少$3-5b 星期一注資$2.7b

根本未到最後都唔知輸幾多

盤前$300

好想睇

有傳下星期file bankruptcy

點解係420.69

今日豪到搭的士返工

頂著呀 melvin

星期一收市成個倉無3成，依家應該無一半以上，本來成個倉13b

binc 時間到

如果停牌，Citron會唔會一齊冚產？

打機毒撚vs 華爾街

唔通今日真係要200入貨

Avengers !
今次真係復仇者聯盟

其實宜家係要sh到幾時 星期五盤前？

好消息，破左證券商包底不問價掃貨，證券商都破埋就唔知

一世人有幾可可以搾空軍春袋?

我想知要推到幾錢先可以令citron 破產

biden出手印鎂

呢條友好快會比人拍成電影

都係要掃
姐係印銀紙比我地

唔好意思唔明... 點解劵商一定要幫melvin包底？

香櫞無公佈倉位，同埋講左n次係一堆人/機構沽空，香櫞只係其中之一

仲要賣中資

你問牛牛借我貨走，你還唔到就牛牛還比我，牛牛=證券商

想問如果停牌期權會點?

但而家成間gme先20B，應該唔大事？

係由佢開始吹雞？

券商拎你啲貨借比人。
人地還比券商，券商還比你。
人地還唔到比券商，券商咪包底

Short係unlimited downside

30號出short %?

佢地真係唔會做野咩無理由咁順坦

無人知掃上去要掃到幾錢，應該今日開市就call loan，melvin一係又搵師傅，一係就比人斬倉，斬埋佢帳戶上其他股票拎黎還

你覺得依家D short interest比緊邊個
拎唔返D股咪收short interest回血

人地10蚊開始埋伏，你話呢

琴晚做左摸頂師 241
今晚等你地

證監唔出面無人敢做野，係美國比人告埋一份，你估證券商真係同沽空機構上左契咩，你令佢蝕錢就契媽都變臭雞

220
想問問，點解各位都話睇實星期五？？

有個問題
如果而家有新聞andrew left自殺死咗
對股價有咩影響

上次負油價割我地咁開心ar

因為劵商D貨都係同散戶借黎比佢沽
佢要還比人

散戶-> 劵商-> MELVIN
MELVIN死左咪變成咁

散戶-> 劵商

咁搞法，劵商會唔會暗中幫番佢囉
如果佢唔掂劵商要填數，條數濟唔過

勤你唔好入了呢個問題冇人答到

依條友已經過氣

師傅出手就好啦
可以拖死多間
無人幫手個pool點會再變大?

斬倉搞到跌市 gme 反而穩陣
捻起都好笑

Last trading day of the week

訓咗覺
一起身嚇親
想問點解會爆升

仆街lu 麵神

Musk哥加持

仆街 麵仔好似想玩

理撚得佢死

deepfuckingvalue 由幾蚊開如入貨同call
真心配服

追蹤止蝕

麵神

做咩事

而家先黎入call遲唔遲呀？
我見最高得200揀既，幾時會有高既價揀？

停牌嗰個價做結算

即係買夠突咗嗰30%就會開始冧

Citadel包底既話 比錢Melvin 頂多1日 做咩

貼多次
琴晚個靚V

老蕭：

呢堆沽空機構資產太少，破產都無水花，未蝕之前13b都未夠tesla一日交易量

仆街 算漏左個媽咪麵

[url]209.26 呢個價真係有d心動！！！！

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

我蠢要諗左陣先明
即係melvin借貨沽諗住質低個價
點知D棍廢既愈沽愈升
到佢夠鐘要還貨既時候就會發現手上既錢只係夠佢買返一半甚至少過一半借左既股
咁melvin就要gg了

神人 wallstreetbets 睇個價1000+

老母麵條撚屌可唔可以岀少句聲

我諗如果佢自殺死咗
會唔會引發一輪輿論
大戶夾media報到melvin係victim
retail investor/wsb完全失晒控應加強監管
最後SEC介入
純討論

Shitron
Malvin vs Reddit
麵

我覺得合理，而家gme先20B
未夠侯。而家開始多人正式進場

先斬曬帳面其他倉還錢，再唔夠就等證券商還，再唔夠就唔知了

Citron出大絕

麵神俾對家收買左

期權結算

美式期權實貨交收，所以到星期五如果堆期權入哂價，班莊家就要係市場掃貨比貨人

都唔出奇，但玩到咁極權只會有更大既反抗

link

監管reddit咪搬去第度
shut down the internet囉

老母麵對呢個局面冇影響，唔好諗到咁重要

依家10b...
300蚊左右先20b

機構贏錢就得 散戶贏就唔得

屌變香港咁，睇唔順眼就話你操控市場洗黑錢

琴晚入左直播區好多韓文

麵仔睇好 各位睇路

唔係呀，佢可能會停尻GME牌，話要調查，唔可以否定呢個可能性

好多出黎唱衰wsb
但無人屌鳩沽空機構

你無風險控制
豬鳩左就搵人唱衰人
你班仆街造低人股價嗰陣又唔見有人出聲

andrew left is never right

呢D動作無意義
係連登仔先會驚呢D野
reddit好少有人討論sec
不值一提

應該平左其他股淡倉，有幾隻都+50%，抵撚死喇

邊個同你講咁計
蝕係蝕無限

佢從來都冇影響
係連登班迷信撚垃圾姐

停牌shorts死多兩錢重
依家幾多息你知唔知

好似唔貼倉就無事

你講緊long call定short put?

佢年頭睇ATM升個陣咩價
依家咩價

堅唔堅啊

見格離post講

鬼佬已經講咗唔使理，沽空機構可以打開口牌，散戶唔俾出聲？得沽空機構係到ff sec會幫佢地

庸人自擾
咩都燈燈燈 成日要搵心靈慰藉

有冇巴打孖左比futu叫平倉？
琴晚孖展60%改到今朝90%
鬼險水平變左危險
想知futu會唔會一開盤就平我倉

#503

Call margin 一定要強制平倉
係都broker ibank淆啦

班大戶年中都害死唔少人啦

*風險

咁快要破產 唔緊要仲有卷商

唔通股災都係由呢到開始

咩價都入得 入咗唔好放就得
唔係玩波幅

今晚肯定會回一棍，到時又成班係到麵神好準但升到咁癲會回根本係正常

ft有$500000包底

絕對有可能

其實SEC唔洗查
佢玩股價異常停一停牌都夠麻煩
希望啲權無事

佢破產, 券商咪要幫佢平倉, 再掃高個價, 係唔係咁

走咁少少會落返去中等

Reddit 督爆美股泡沫

等睇gme爬恒指頭

走D啦

講真佢今晚回+棍都會入貨架啦 仲有卷商包底驚咩

而家高位停牌只係將個炸彈推遲姐，夠膽就以後唔好復牌

卷商都破呢

我都咁諗
但琴晚六棍得一棍work
通埋melvin冇錢比保證金去naked short
咁點落棍？

政府出手囉，如果拜登搞唔掂仲好睇

極到懷疑淡倉盤後先收貨

美國唔會咁做，反正跳樓死吞槍死嗰個係白人

搵緊cfu籌錢喇

老味，WLM啊

驚咪放

琴日先入個班心態都唔同，只要有一棍插落去$200 up個班新手肯定驚

其實一向都係財經台圍內講笑咁笑鳩面面，到底係幾時開始出現一班人以為我哋真係迷信佢燈力

係最驚佢盤前已經平我倉
盤後完左先黎改孖展 想走啲都走唔到

如果有人唔明發生緊咩事, 簡單講下melvin同劵商同散戶既關係

MELVIN本身SHORT, 劵商LONG -> 劵商SHORT (NET 0) -> 散戶 LONG

成個0和遊戲係咁

依家無左MELVIN就變成咁
MELVIN本身SHORT, 劵商LONG -> 劵商SHORT (NET 0) -> 散戶 LONG

話唔買即係買

其實short seller 唔算zero sum game

我想問下果d棍係空軍加倉做short低價拋售定點?

short sell*

220貨仔今日上唔上到400

如果一棍跌落190你hold唔hold到？

帳面上蝕無限，我當佢13b借盡，佢輸曬咪13b，剩低已經唔關佢事，公司破產收皮姐

160

其實$200再入貨都唔怕，但真係要好好心態唔好亂放，要接受到跌穿$150都唔放

唔係佢hold 唔hold到，係今日一定好多人進場幫手hold
elon musk果d人都吹雞

仲要盤後講
大把人未入貨

一陣盤前係咪要鬥快買

係，仲要不問價掃

琴晚strong hold到150
assume no funding received by Melvin
唔似落到160

想知你前兩日係訓左定點
依家先入

Exactly 你咁講
琴晚棍棍收到實
臨收市個棍最後爆上去147
盤後更加唔洗講

琴晚佢地都輸唔少，唔好講平倉

今日高位, 明日低位

跟elon musk個班人先最驚死，棍落少少肯定走撚曬睇下琴晚etsy

留名等睇落一下比人掃哂

剩低唔關佢事都要人填
引起既市場震盪唔會係13b咁少

卷商係pre market就開始掃定係真係開市個陣先掃？

唔關我地老散事
要追都係broker ibank追

Elon tweet親都快上快落 仲同你hold

點解佢仲要沽

真，勁多新手問呢樣問個樣，驚咪供返2800，短線睇住50年先

琴日110放左，今日再買

真等佢地走再入今晚又要唔訓

waalstreet bets&co
not official
唔多信得過

今日個價我覺得參考etsy琴日張圖就得，今日紅燈都唔奇

上唔到，今日特價$60，開盤快走，買返2800穩陣好多

係咪呢 SH去左邊

Gme 5日=2800 5000年

唔同 今日有成大大個盤前

218加倉佐too

開市價先計數要唔要call loan/斬倉，盤前後唔計

Elon 不知幾憎wall street班友啦，靠炒炒賣賣人地既成果發達，佢以前已經笑silicon valley剩係識賣ad搵錢，搞到科技十年冇點進步

實好熱鬧

追返po 1至11，u‘ll find out

唔建議盤前高J

佢就係等收事先出無仇報

222

琴日etsy都係盤前講盤前升爆，一開市就插水

同一句建議
了解成件事再決定入唔入貨
入左就請strong hold
直到所有空頭幫你接貨先放

師兄，你仲未明個玩法？ sh

唔好拎etsy同gme比啦
兩樣野性質完全唔同

睇佢outstanding幾多囉
你仲差一千萬股既你pre market都買定一半先啦
仲等開市比人鬥掃咩

係都星期五盤後啦

係都空頭驚先啦，140%沽空比例，根本就無可能賠到，大家sh到星期五，佢地就可以收皮，係收佢地皮

你再睇下gme市值，掃到升20倍好未？都係2000億美金，侵侵印2萬，登登1.9前過唔到比佢2折佢都唔止啦

唔插點入啊我夠知sh $150開始hold同$250開始hold都賺少好多

200大家仲加唔加

咁睇SET $999 都有危
要$9,999

星期六日訓到今朝起身？跟炒就認左佢

係 但news冇乜點醖釀
今次有大拿拿12 hours

因為啲put要平倉，所以應該股價會拉到好高 分分鐘過千，跟返個走勢既話，1000都真係保守估計

我星期一晚摸頂師
142入

終於返家鄉

今晚放左，等低再入貨

團結先可以見證歷史⋯⋯

jm9

Sh啦 最多都係溝貨唔會放貨

我係講緊比d岩岩入黎既人聽

其實最後squeeze 空頭一定都有哂數據計咩價最cost effective接貨
所以大家SH + Set 勁高sell price 就岩？

同你一樣

尋晚都係咁諗 入嗰陣118已經叫低位
假切今日200低位你入唔入

今晚爆上1000超越TSLA

想問下點解大家都set價，俾on9沽軍借走咗, 咁咪market更加少share，咁佢哋咪最尾咪要更高價掃返囉？

SH先贏呀 佢一升你追唔返低位

走左就升空 自己諗

Sor 自膠，明咗

屌diamond hand識唔識？
有都溝la

個問題係點會淨係一隻股個市值計到出黎

我發覺Chamath 都好玩得同貼地, 唔似Wall Street 班離地撚
跟佢搵食應該唔錯
利申: 有IPOE係手

如果證監出手會點？

咩叫返家鄉 直頭係低抄成功！

上睇1000 遠睇3000

集體訴訟

家鄉=低位

其實點計？ 真心唔識計
超出左我想像

今日大家上望幾多

420.69

會平倉㗎，如果佢地賠唔起

SH la 連燈仔
星期五先 收割呀
無膽就唔好入啦 入左就SH啦

星期一咪有一下成個市震咗震嘅，行家講係HF cover long short 嚟套現，等佢哋夠錢坐呢個沽空盤

美國內戰

SH到星期五人地都未破產啦屌

有冇$90 all in左既巴打

老閪都加啦

100 all in

快問如果破左產咁股價會點

其實好撚驚不過150時候入既大家咪一樣咁驚 依家笑緊啦

200都唔知搶唔搶到

真係好多新手包坳頸，你好簡單一條數，由頭到尾都係講緊佢買返140%gme要蝕幾多錢，你用市值×1.4係咪就計到幾多錢

今日高位明日低位

溝 跌唔返落180以下

幾多都要硬食，當間公司得1股流通@A，你問A借一股去沽貨，B broker接，你再問B broker借貨沽，去左C broker，而家沽空率200%，假設A call貨，你就要係C手上用天價接黎還貨比A，假如B又call貨的話你就要再係A手上比多次天價還比B，個價你開幾多佢都要食

依家跳樓vs遲啲跳樓

有無人知shitron用邊間卷商

咪係，有錢到唔會賠唔起㗎，有政府個啲擔保㗎嘛，同埋會強制平倉

尋晚爆升左一倍，盤後再爆
仲有人話高位放左等低位買返
那來的信心

所以就係卷商不問價掃？

88 all in

因為估唔到散戶咁團結囉

年中咁多散戶畀大戶玩死破產
依家夾佢一次就唔得？

用股價$147黎計Melvin帳面資產由130億美金跌左65億up

連鎖反應
broker要出錢平倉 做槓桿既全部賴野啦
仲有melvin手上其他股都要平倉架嘛

其實唔好叫人跳樓
破產就算
我侵都破過幾次啦
積口德

佢已經幫自己用左均富卡

成班係到諗點幫人埋單

家下Citron 全面收購 GME咪得囉

都係100億姐

不過GME 可能mark高 市價+50% 賣

到時私有左GME

Citron 咪可以平倉囉

今日個勢係好過琴日
但實際上仲係未知之數
平常心

即係仲有最少80幾億燃料可以燒

唔好跳樓啦，破產咪算

都話人地想殺你唔想幫返人，除非政府出手

win win添啦，股價起飛😂今次真係to 1000

GME肯賣嘅話個名一定臭哂

揸住想殺你既人春袋仲賣比佢

講真SEC都唔鍾意呢D契弟hf啦
平時就唔跟規矩做野
SEC只會救bank

痴線，唔止添啦，仲有好多空軍㗎

你睇下邊個持倉先啦
到時都係釣高賣

short call broker會沽貨 say 20%
但係掉轉, 如果股價穿左call strike itm的話佢就會再沽多D

係有影響的

尋晚係等左枝叫大少少嘅棍先入到少少
今晚唔知仲有無咁嘅機會

剩係財經台都捉到幾隻啦

有留意RC就知RC唔係咁既人
佢有心做一件事
唔係好似我地D平凡人淨係錢錢錢

琴晚手痕臨訓前set左200放
我知錯了

美國應該唔會跳樓，人哋可以吞槍 ，但今次唔同上次個富豪，班fund pm其實都係打份工，最多咪失業，又唔使自己攞錢出嚟賠。嗰時雷曼炒咗嘅員工後來都過得好哋哋

收購可以
條款慢慢傾下先
傾返兩個星期都唔知起左幾多倍

講到尾，140%沽空比例仲係度，佢地未平倉，依家個價佢地亦都平唔到倉，只要大家無論咩價都Strong hold到星期五，佢地就一定要強制平倉，到時你set1000佢地都要買，明未？

之後 0 bid 全部 ask

船長放哂TSLA

SEC出手 全購價 let say $500

人人有錢贏 無輸家 只有淡友慘敗

無話無可能

總有班人你講1000次都係唔明

唔明唔緊要，唔好入場做韭菜就得

想問點解係星期五

但保證金係咪已經100% ？
姐係淨返小小本比佢玩？

好唔真實，一起身個倉多咗一大舊錢

因為星期五係期權平倉日，有好撚多倉要平，呢度都夠賠死佢地

我哋既然可以齊心stronghold一隻咁高volatility嘅股，咁可唔可以齊心唔好再答嗰啲已經問咗100次嘅問題啲伸手黨真係好煩

有野想問
如果對家玩投降破產,邊個去買大家set既價?

咁就皆大歡喜
不過不得不佩服reddit 不畏強權，鬥智鬥力既決心
淨係呢點SH到最後輸哂成年人工都抵
希望大家都SH

應該要強制平倉先可以破

Paperhand想走咪走

一股黨根本唔怕SH
食花生等睇戲

破產就自動強制平倉啦，點都要賠㗎，呢個係法律責任

好似破產前要平倉再買 lm等答案

一起身贏左117%
戶口多左廿萬

當年VW事件都係大股東格硬拎貨出來俾人買先平到倉

岩啊，所以只要有一個投資機構蝕錢就股災？你望望香櫞melvin咩size先啦，你個邏輯建立係一個老散破產都會股災

到時就set $2000啦而家星期二都$200

再借囉, 之前唔係班左2.7 b 咩?

買到佢破產
之後就到借股比佢嘅券商包底
券商都老破埋就唔知啦

佢用邊間券商?
會唔會搞到券商都破產

你地對手係好撚有錢同埋做鳩過好多公司既機構，係唔洗擔心佢地會無錢賠㗎on9仔

最好啦，破產前會平倉，股價依舊上升

再借仲有咩人肯借比佢

放心呢兩晚會多個零

散戶成日覺得一億港紙都好多錢，但事實係一百億美金都係散紙

睇錯username

成個WallStreet

有Charmath 同Elon wor Melvin仔你都係投降算

等投降啊，係就快

仲有利息呢個

🚀🚀🚀🚀🚀

一句:sh 今晚坐穩啲🚀

下個post可唔可以pin個summary 比啲申手黨，好辛苦隔幾個post就問返答左幾百次嘅問題

通常券商好小心, 有BUFFER, 去到某點就強制平倉, 但若果升得超急, 佢地都有機會入肉

依家唔係炒股咁簡單，係散戶同大戶vs沽空機構既戰爭

一陣原來係IB firsttrade破產咁會點?

想真攪炒咩
WS 班人邊會咁齊心啊, 而家仲唔插多你一刀咩

但唔教傻散，一陣比人震走就累全家

不過麵麵都話想入巿

Wall Street 班友 有錢賣埋老母仔女俾你仲得

其實唔明點解成日有人話broker都會爆? 佢係一個counterparty去做liquidity 同platform.
Short sell institution比人stop loss就market price 掃貨平倉， 其實都唔關broker事

有晒summary伸手黨都係唔撚睇架
無視佢哋算啦

反收購 Melvin Captial

救佢一次
間間都咁玩喇
咁沽空仲有得輸？

星期一個日最好睇, 升上升落, 棍上棍落
真心未睇過好似呢場咁激烈的戰場

同意，答到燥又包拗頸，最好買隻股包賺政府同你簽埋保證回報

你沽空都要保證金啦，大戶條數特別啲？

唔錯 呢個幾有趣

借黎平倉？ 借幾多都無用啦，個沽空比例百年難得一遇，佢地一定會輸，只要股價唔跌到115，佢地有排賠

你由佢地啦，我放棄

無事

唔賣到星期五 股價to the Mars
係賣都過埋星期五 睇住黎食先啦
同埋如果咁樣唔企硬 第時第二間又攪鳩你個股價

佢哋絕對唔會睇

Margin fee係short sell institution 比架wo , 你爆倉係無晒margin fee 同要stop loss market price 買貨 。 broker 邊個位會死？

佢哋敢入先算

聽講ib有50萬usd insurance

星期五見證歷史啦

YOLO !!!!

有$500000保險

呢間野有冇發行convertible bond

其實呢d 沽空機構，同有幾多個party 係有仇？

老散
被沽空公司
重有冇

所以整黎都係嘥氣

咪佢個客死囉

理論 今鋪係升無限 set3000都唔撚過份

wall street 似係會搶貨多d

Elon Musk, Chamath

我覺得琴日都精彩 但頂唔順訓左

幫大家問
FT有無
CS有無

嚇到心都離埋

開市抽升300%死唔死，唔係專家行返開啦又一個包拗頸，你股價100蚊個時擺70蚊比ib借貨，開市抽升到$210你無錢還老破，係咪ib要食左佢啊

我知死既係得間short sell institutions ,但我見好多人講short sell 間野爆會影響埋佢間broker 都會出事 ， 想問清楚原因啫 。

自己連登search GME追下posts先問

第22個post都仲伸手，已經夠理由屌啦

FT 有

牛牛見到

如果個價升
咁melvin愈蝕愈多
券商幫佢強制平倉
就會再推高個價
形成惡性循環
為左避免咁樣所以要死頂唔平住?

如果melvin破產 或者個價一直升
最後都係要券商包底破產?
求指教

最盡都唔會無限

第一 淡友無2.4萬億保證金俾佢坐

第二 升到一個位 淡友無保證金就一定要平倉

第三 SEC開到聲會睇住
唔係話會壓落去
但一定會有個方案係大家都有錢贏

盤後249高位 Mark up 100% $500全賣
成間公司俾左淡友

$500 * 6952萬股
只係360億USD 仲有得救

GME拎舊錢再開過一間公司

大家都有錢贏

輸既只係空軍

有無可能令到好友輸 淡友反敗為勝？

無知一問，星期5我知期權要結算，但星期1到底係點？

到時一股都唔止啦

941啊，個客死完到broker死

500K美金？
如果實真係爆上1000
我個到都1.3M美金啦

億萬富翁

200 call

咪就係佢個客死，個broker都會死埋囉 你諗下你間公司訂咗批貨應承咗轉運畀人，簽曬合約你交唔到貨你就要賠錢，結果交貨畀你嗰間公司自己破咗產走咗佬，咁係咪會到你死呀？

屌，轉頭抽走多餘錢先

咁撚癲

班 Wall street 仆街聞到血腥味自己買埋一份就有
救你 ?

唔識就唔好玩option, 真係會破產嫁

底褲穿窿就有份

假設short 方破產找唔到條天價買貨數？唔知

一沉一般都係百踩

開市抽升300% 間short sell institution 會爆margin call 比人stop loss ， broker 會幫佢用market price 做buy order 去還貨。 點樣broker 要食？

打你老母靶咩
唔識真係唔好買

一樣

係囉
你估玩fifa 拔線咩

屌連option都未知係咩 仲走去GME option

239高追左一波 好淆

輸撚死啦依家

睇清楚

呢條友唔係SHORT CALL咩,依家呢個價佢已經輸到仆街

都係個句，sh 溝，我地會接你

broker賠嘅話背後有保險公司幫？
間保險公司又會唔會破產？

點解？買一張 最多唔係輸權金加100股差價?
會輸突？

支牛 屌

broker 死
跟住大家一齊死

諗起都刺激

呢到d人應該覺得broker無限錢啪一啪手指會變美金出黎

有無可能星期五Citron同相關卷商要不問價入GME
另一方面要不問價放佢地手持既股票
令個市大跌

即係得gme 爆升
其他股跌到仆街

$8x血肉長城

我均價77蚊買
有錢咪齊齊賺囉
不過唔係次次all in都咁順利
到你輸過鋪勁就知我點解要咁講

我都係呀Ching
今晚一齊溝囉 佢地實會接返我地

你學D on9做short咪會

short左gme call?

依家已經強制平咗啦 你的風險超級高，請入金維持風險水平

佢係sc定lc?

定啦

FT 咁細間
應該唔關佢事啦

想問short個班會唔會星期5 盤後收貨， 定係星期一10:30 先會

唔建議入
除非你承受到夾$150甚至lose it all

如果work
咁成班吹雞夾死哂d大股先啦

SC/ SP 好似一般都唔開比人？ 冇用支牛唔知

short係輸無限，前提係有足夠保證金下

而家終於明當年大時代方展博
我地就係方展博

依家呢啲位真係驚
掛定150走貨先

盤後似淡倉收貨
今晚又再戰鬥過

Short call?跳樓未？

你贂真d, 7 萬港紙係佢既5%
即係佢d call 幫佢賺到既錢

佢原本account 就好多錢，唔好玩啦